自學英文

自學英文，想聽講寫都有進步，大家有無推介

BBC six minute learning English youtube

聽多啲 同埋跟住佢讀